釣咗兩條梳羅魚上黎，可以點樣養起佢？

如題，打算試下養一個星期就放返佢落海
有無可能養得到？
用緊廁所水養緊